Part Time 得一兩個月工作經驗係咪應該要寫CV？？？

如題......…？？？

你乜都無就寫
有大把exp就唔好寫短期

睇你情況
FG 剛出黎做野 寫埋無所謂
但係出左黎做野一段時間
就咪撚寫喇
最多準備定PT出糧記錄俾對家睇

Fg返過下啲ra/intern咪寫囉
你話返過一兩個月係賣衫/sales既part-time就無謂寫啦